★食環鎖熟食中心防煙門 集中登記安心出行 涉違消防條例

大埔墟街市及熟食中心有走火通道的防煙門被食環署以鐵鏈鎖上，令市民須經指定出入口掃描登記，此舉疑違反《消防條例》，發生火警時或會阻礙逃生。東網正向食環署及消防處查詢。

有關熟食中心位於大埔墟街市2樓，市民除正門外，可從熟食中心的載貨電梯大堂出入，熟食中心內另有走火樓梯往地面，但載貨電梯大堂的防煙門目前被食環署鎖上，而兩道出入熟食中心的防煙門，其中一道被食環署以鐵鏈鎖上，再以膠帶圍封，另一道門則有職員為進出市民登記及量度體溫。

燒死曬又真係唔怕病毒傳播

on9

政府就係咁撚ON9

百份報喺做鳩食環同消防真係不遺餘力

袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

呢排法院咪要強制睇安心出行
班人可能準備LOCK門放火殺同情示威者的旁聽人士

一條龍落hell

有火燭既話
政府可以名正言順出新app 安心出殯

自古以來，主公不嬲大過律法

唔理人命
至緊要成功落實「安心出行」

投訴師

你同舊登既知更鳥絲打係咪同一個人黎？

方丈國泰專頁，已經搞左幾年，仲keep住更新

消防一定通水

好撚過篤灰日報先啦

港共幾撚痴線，為搞鳩你，係熟食中心封走火通道

真係試過火燭架

東方：